今日個身懷六甲流撚咗產，係咪put得？

哪吒嚟架喂！